[拜年]祝各巴打年年有西屌 歲歲有波渣

恭喜發財 陰莖力健 賓州常注 碌撚健康,條野精神 下面勝意 棍如輪轉 鋼炮攻城

伯父就生意興隆貨如輪轉,伯母就青春常注客似雲來

恭喜恭喜

祝樓主今年繼續打飛機， 人機精神，長射長有

得咁少人拜年